今日去左間大公司見左真係屌左聲

事關interview就hr 同個部門head in

心諗痴撚線，由自介一刻開始兩條友係咁電話，之後我都係鳩吹答案算，哂鳩我時間